依家連登愈黎愈似膠登~

相信都命不久矣了

樓主講得好

係 比班新會員玩殘

成班垃圾 乜都唔識

5分鷹都唔識真係要切jerjer

認同請分享

只係識負評

豬蛇ho ball

係

申請acc門檻太低

牛ching一起返高登ok?

Yes

d小圈子同5p愈黎愈多
不過連登同膠登比，膠登垃圾d

豬蛇

仲有日日批鬥大會

咁高登呢？高登唔垃圾？

比呢度好得多

講緊連登vs膠登, 冇啦啦講高登做乜鳩

8個膠登5p留下負皮

唔係話針對幾多十後...

唔想講膠登壞話
不過提醒下
呢邊最好以膠登做反面教材
唔好犯重覆嘅錯

屌，你都過左黎
成年半冇上個邊，你找哂數未

我屌你老母 你老母比狗屌

你個名係咪暗示緊你自己係狗

點先高。。

5毛=高質

非5毛=低質

做咩咁話自己呀

找咗啲
當然都有啲冇找
頂唔撚順過咗嚟

老魔都咁話波台班隻腸

初頭仲諗住admin透明度高又聽民意好好
直到近黎整色整水開始覺得唔妥

發生咩事

果然霸道，而家問下你高登夠唔夠垃圾都唔俾？
連登你架？邊位呀？ 又係咪話高登垃圾都唔得？

明明討論緊連登同膠登，冇啦啦彈個高登出黎都唔知你做乜
仲有我邊到有話高登唔係垃圾，唔比你話高登垃圾 你想講咪講飽佢囉，又冇人塞住你把口，係覺得你on9咋嘛

Wargame post 你都唔會冇啦啦講邊套av好睇啦，因為av根本唔係個post 既討論範圍。但你硬係要講都冇人阻到既，純粹比人覺得你無厘啦更on99咁啫

膠登小圈子，會員唔鍾意邊個就可以圍爐bam左佢 然後無人開post得一堆bin c post，睇到悶，上左兩日無上

Ching ho ball

5p mk狗聚腳地

agggg

同共產黨建立既新中國一樣

真

成班人乜鳩潮文都未睇過

一見到新會員就屌，最尾咪搞到同膠登一鳩樣命運
論壇就梗會有新會員㗎啦，唔係五毛5p仔咪得
一個二個當正自己係上帝自有永有咁
你只不過係早做人哋幾年／十年做新會員咋

膠登有系統地趕走有心開post會員
跟住自己玩賓周

撐住牙連登囝 一個月都無炸，以前尼D Post應該萬人圍屌，唔係尼家咁散收收牙

新會員唔係問題
新會員衝出柒先係問題啊嘛
以前高登屌08小隊
08小隊而家都老屎忽

08小隊又有冇好似而家的垃圾新會員衝出黎柒？

除左做風記佢地乜都唔識-_-

樓主睇得好通透

係啊高登好過呢度好多啊

D 老屎忽咩都批鬥一餐， 又話咩投票制
真係同膠登越黎越似

妙爾尼爾呢條友
我站務台屌到去波台

有d人連網上俾人笑下都起曬鋼
現實都唔知點算

見到幾個膠登仔入左黎

好耐冇見

佢衰d咩搞到要咁樣狙擊佢

樓主好波!

樓主講得好!

佢自己躝黎波台我點阻佢

##fatc

好地地討論,笑緊,無啦啦有人問候老母

joe仔已經為大家打開了大門

青好波

佢真係好撚on9

準確啲講係前膠登仔

張生

( Show Blocked User - 單身一萬 )

有d膠登嘅過街老鼠走來連登取暖

都係嗰句啦，例子呢？人云亦云
定係你淨係望到爆狗堆搞事post就以偏概全呀